新手上路 想養狗

小弟新手上路想養一隻狗 想問下大家有邊隻係比教適合味養過狗既人 同埋要點照顧個隻狗

養唐狗
健康易養

非常正確的選擇！
但千奇唔好搵D乜乜義工團體果D，愛記已經有好多選擇